
                      Recomendable, no es el peliculón del año pero te hacer pasar un buen rato en el cine, mucha accion y un guion en mi opinion bastante aceptable. El personaje Sherlock Holmes tan carismatico como en la primera entrega, nos consigue hacer reir en mitad del caos. 

Lo peor: Quizas es algo lenta 
Lo mejor: Un final apoteósico y una actuación de Robert Downey Jr sublime
        
            